[危機意識] 有預感政府人員/黑警好快會巡食肆，查牌咁查食客身份證/電話

提醒各位直行直過/用假apps/填假資料嘅人要諗定應變方案
尤其黃店

但無論點 第一步必定係「唔裝」

渣哥比心巡咗，班黑警咁得閒